悶，講野

屌你老母

屌你老屋

屌你唔撚講嘢